[有圖]17歲已經有禿頭問題

頭後面禿左一大片
救命 可以點算

親仲有頭髮快D去COW女

咁溝仔

有錢驚閪

搵志雲大師

植髮

大J咁剷光佢算啦

操到爆肌 剷光佢

慘
同你同歲
日日打j都冇事

呢啲似鬼剃頭多啲

用眼線筆畫翻

我就係日日打 打左幾年。。。

珍惜呢2年仲有頭髮既光陰

鏟光 有錢過兩年植髮

食藥抗雄禿

基因問題 怪就怪你老豆有禿頭仲生仔

佢冇 我有

直接鏟光

試吓呢個

17歲 （脫髮）

你依個唔算啦
利申:過來人

剷光佢算啦，呢啲冇得救

ggwp

戒丁啦 補番腎頭髮會生番

轉黎炸 點會咁細個雄禿你老豆係咪禿頭

你平時有冇運動同飲食平衡返？

有吖 不過武肺之後就冇了

咁都算 咁我咪仆街我唔要a0一世
樓豬有女怕啲乜

咁基因問題 幫唔撚到你
學大j買多幾頂帽啦

母系應該係強勢基因多啲

屌假膠哂鳩左時間覆

點解你覺得係假膠

去睇醫生啦， 可能係雄激素(DHT)過高， 可以食藥控制(finasteride)

呢個係轉嚟架喎
你係咪戇鳩

有無睇佬訊，頭髮、鬍鬚、肌肉至少要有一樣。趁後生操下肌，光頭仲型。

髮轉黎架

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥

睇皮膚科醫生啦，屌你問連登仔係咪想光頭

角度光線問題姐

當你發覺瞓覺起身個pillow 有好多頭髮
當你發覺d 頭髮越來越幼，越來越薄

到時再出post

洗乾淨d個頭啦

咁光頭都唔驚啦

髮轉黎，我有兩個

諗起哩個post